肥撚搭巴士真係應該比兩份錢

：呢條撚樣一定要比兩份
：佢都係人點解要比两份

斷斤稱啦 一豪子一公斤 60公斤就6蚊
100公斤就 10蚊 載重d 油費都貴d好合理 仲可以鼓勵市民減肥 從而減輕醫療支出 winwin雙贏